【投票】一次過解決屎家軍一事

唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，埋堆文化係仆街，但請圈子內自行解決

係關黃藍事，可能會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊

可能有人會話咩黃藍 spin 走，但事實就係如果唔關黃藍事，件事就純粹係 YouTubers 界內的事件。

push

真係唔想見到件事翻炒成個星期

可以的話，留個言討論都可以

圈子內自行解決點解決呀
依家講壟斷喎 我地唔幫手抵制
等佢比雷劈呀

16:27開始講班網絡垃圾
可以35:30開始睇

自己分析
呢班友影響力對於小學生初中至高中既小朋友實在太大
唔可以俾佢地教壞細路

其實呢一個MOMENT真係唔關黃藍事
但如果佢地背後真係政府做金主
你難保佢地日後唔會染藍

圈子包括YouTubers啲觀眾，如果對 YouTubers有不滿，狙擊/杯葛自然 ok

但對於好多無論如何都唔睇呢班YouTubers嘅人而言，如果唔係關黃藍事，唔會太關注件事

暫時呢個MOMENT唔關黃藍事
"因為又會俾人話鬥黃"

但呢件事完全唔可以自己解決
佢地既影響力不容忽視

講如果，冇意思
個個都有可能染藍。

香港地有影響力嘅人排一千個都未必輪到屎家軍

溫水煮青蛙慢慢潛移默化啲年少觀眾，養成新藍血人同港豬

睇黎今日又會 reloop

邊怱壟斷到
可唔可以用腦諗下
唔好人講乜你信乜

指控咁強，一定要有充分證據先得
但暫時唔見有

個人認為係屎家軍一向有太多問題，結果而家一口氣爆發

任何一間youtuber公司都大影響力過佢
咪撚鳩吹

正負評比想像中接近

邊忽藍

唔關黃藍事 但都會杯葛呢啲惡勢力

成件事就係一個不知名傳上位吹到天花龍鳳

唔關注咪仆街囉
到有日你個仔上youtube
發燒影片全部都係屎家軍
日日睇咩屎萊姆你會高興咩

我冇話佢藍啊，我又唔識佢鬼知佢藍定黃定咩L野

我只知道佢作為youtuber 嚟講都算係網絡垃圾，浪費data

而且有極大機會因收港共錢而立場偏向政府，再利用自己嘅影響力帶風向影響年少觀眾嘅認知

不如你數下今日屎家軍有幾多段片發燒

OK 我用錯字眼 咁小圈子好未
咁撚有腦你又有咩高見呀臭閪

星星之火可以燎原呀
有禍根就應該清除

網絡垃圾還垃圾

極大機會呢啲論點未免太過誅心

微辣一個組織
同屎家軍唔同
扮哂唔識互相支持咁
不過你都有道理

你兩個選項都唔得喎我兩個都唔揀！咁樣起選項限制咗金主同黃藍嘅關係波

而家係要搵出個 common ground

唔係好明，可唔可以再解釋下

其實你能力之下只可以同時做一樣野？

班友目標洗班小學生腦
你同我講咪撚理

？關咩事

咁咪負評

但個問題係個證據不足，你要證明班友有/點去洗人腦

開人品事，亦關黃藍事，更關金共支助事，最後影響嘅係下一代嘅意識形態。以上所有事唔可以獨立分開處理，要講就打論文咁

又投票

其實你認為唔岩你既
咪推你自己認為岩既野

我就真係唔明呢個post 用意係邊
一向各有各做

想統計下民意，睇黎件事會繼續發展

投票咪就係搵風向
之後方便做野
都唔係第一次

統計完可以做d咩

隨便標籤人對討論有害無益

負皮係比樓豬的

咁統計完有咩用

佢地好多有利益關係(夾公仔機單野)
互相係自己channel幫自己人護航
咁咪有控制言論既嫌疑囉

不如咁講啦 cga夾公仔其實有d獎品價值過高 犯法嘅

但點解鼓勵人去玩個d機嘅屎萊姆 cga母公司 場地負責人一直都係無事？

有人提過監控燈柱同cga有關

除夕抽獎又cga獨食

屎萊姆同cga關係極度密切

英皇娛樂youtuber

屎家軍其下我就唔知

但舊屎一定唔係好野

數據永遠多好過少

但係點解要數據先
個數據係用黎做d咩

用正負評研究下一件事嘅風向變化

例如正評多於九成，正評七成，正負評一半半時，討論係點
時間，開嘅台
甚至一啲特別情況，
兩個 posts 意見相反但正負評比相約並同時上熱門

無錯 應該集中打舊屎
屎家軍可能只係跟佢搵食
啲錢點黎佢地可能都唔知
見有工作咪叫人做大佬囉
但係舊屎絕對知自己幫緊咩人打工架喎
你唔會同我講幫民建聯打工係無辜掛

抵制小圈子 抵制CGA
支持其他YouTuber/KOL

防止一言堂/壟斷輿論

用正負評研究下一件事嘅風向變化

例如正評多於九成，正評七成，正負評一半半時，討論係點
時間，開嘅台
甚至一啲特別情況，
兩個 posts 意見相反但正負評比相約並同時上熱門

PS 可能完全無用
暫時只係想了解風向邊度吹

明白

細B 屎
一定要杯葛
其他人只係因為利益

可以睇下伍公子個post

好多內幕?

智能城市會長/政府資助嗰啲全部都查得到
只係我哋一直冇理過

唔好講咁多，總之大家乜都睇哂，屎家垃圾唔想死就退會，唔係自己睇路啦！

更要關注佢地會唔會因為政府課水
而幫手打輿論戰

先唔講呢堆網絡垃圾背後/做緊既野共唔共

真係要諗下 佢地觀眾個年齡層 小學雞
由細到大開始接觸 不斷睇 不斷聽D歪理/不知所謂既片

又唔識去獨立思考 亦有人真係唔會思考,理解,分析..
聽人講乜就係乜 被洗腦既人今時今日有版你睇: 終蟈人&藍絲廢佬 無知怕麻煩&無腦既人
普遍大部份係班低學歷/低智商既人最易受人影響同洗腦

同埋記住小朋友同青少年最易受朋輩影響 當一班Fd講緊話所有女人都係雞/男人係賣屎忽既時候 你唔認同咩 杯葛你唔同你玩 叫埋自己身邊D同學朋友唔好理你 呢個時候你仲係咪可以唔認同佢地所講既歪理?唔埋堆?唔受任何人影響? 可能得既 做毒撚 比人恰 有事都唔會有人幫你

以後出埋D片講野帶暗示性 而經好容易影響倒班比佢地洗左腦既細路 都唔洗特別去引導 誘導特別講
班細路係會信晒堆垃圾拍片講既野 你反對一個不字 都屌撚到你狗血淋頭 你夠膽挑戰佢地心中教主地位?

起碼洗左一班細路腦 呢一班被選中既細路 個角色係乜?會唔會真係變到所講既咁? 自己思考 唔洗為鬧為盲反而駁

咁佢自己都係遊戲youtuber
知啲電競內幕唔出奇
佢呢野都得罪唔少人
我都好奇點解佢會講出黎
大Ｊ就唔出奇佢不嬲都得罪人
由舊高登年代已經係

你要玩陰謀論冇辦法

慕容自己已經講咗
佢因為睇芷鹿泥馬啲片覺得事有蹺蹊
用咗一個月時間先整理成個利益集團出嚟

佢而家喺台灣 睇嘢比我哋清晰
自己又係Youtuber 睇呢啲敏銳啲
而且佢本身冇加入香港youtuber圈子
我覺得解釋得到

用三五成群做例子

細b同舊屎就係骨幹

其他人就見有so埋堆mk街童咁

可以話我追擊舊屎

但睇返我記錄之前sigma 事件有屌過sigma

我就企係件事角度睇

唔係要個個封殺

但個細b同屎完全唔覺同路人

有個叫伍仔嘅youtuber炒下花生（本人都係睇返連登有post先知）

都可以比屎叫收聲我就真係睇唔透仲話佢係黃嘅人點諗

一直都唔係內幕

一直都有講cga

只係爆唔到出黎

只係舊屎無諗過夾公仔機人身攻擊完大j比人追擊

無錯 今日唔義正辭嚴反對
唔通佢地坐大先反咩

聽講有個黑警黃到發金 又損錢又幫襯黃店
身在曹營心在漢 不過條友開槍射殺市民

仲有

有個黑警之前開工不斷打,殺市民 佢轉黃 不過係辭職 繼續做黑警

笑人冇friend子
然後冚家俾人起哂底

如果佢當初低調啲
而家就可以繼續賺錢

伍仔肯定係佢地啲fd黎
你見佢上次公仔機單野就知
情懷都講得出正柒頭

所以佢愈做愈大，到時成個youtube除左一兩個出名youtuber之外，就再唔可以有任何創新，個個都要埋佢堆聽佢支笛，咁唔係壟斷？佢地壟斷，變相令一班其他唔埋堆黃色youtuber搵少左錢（你無見大J做到差唔多香港第一都搵少左好多錢，咁仲叫無影響？）

但個伍仔比舊屎叫佢收聲

其實我講得唔係咁好 大概個意思係
唔好睇少呢班垃圾對下一代或後代既洗腦能力 加上對像年齡層真係太細 都未可以完全清楚理解 就算係成年人唔係都唔係個個都頭腦清晰
就算無證據都好 有D野都需要及早提防 世上係無如果

唔係殺到埋身根本反應唔切 到左果一個地步再搵班人
搵幾多人出黎解釋件事比班小朋友聽都唔會再有用
被洗腦前已經唔識諗 到洗腦後就更加盲從教主 到時真係.

嗯

好難揀，留名先

應該係

唔關黃藍事，但要繼續狙擊到佢收皮

圈子內自行解決係冇可能會做到，講緊利益問題，點會分自己d 餅比對家食

唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，埋堆文化係仆街，唔會靠圈內人解決

邊忽唔壟斷

講緊只要肯埋舊屎堆就有job份到

知唔知好多大公司都會直接批job比舊屎

再經舊屎拆落去比下面班友

外國youtuber嘅生態係

例如一間遊戲公司搵人賣廣告 會搵返一班比較出名嘅打機佬出黎 即係個餅由遊戲公司分比佢覺有價值嘅人去食

但香港而家個問題就係多撚左舊屎

舊屎直接拎走成舊餅再分比自己友食

又誅心所以要等到佢地霸住哂成個youtube圈，之後再狂出淘寶片？一路平衡時空，一路出片幫政府洗太平地？（佢地事實上係呀，你係佢地頻道搵到一條片講抗爭，我即刻收皮）

你個思維真係太短視，佢而家已經講緊連平日串嘴嘅tik lee都唔敢亂講佢地本來多元嘅網絡世界變左一元。所以你呢個邏輯咪就係台灣班藍營，「中共點會俾咁多利益台灣，點樣係為左食左台灣呀」短視且無知。

當年放過一次共產黨大家已經睇到惡果啦
仲有人話等佢地賺夠會加入黃營真係激死你

唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，埋堆文化係仆街，應該全體香港人抵制

因為舊屎同cga 已經成為遊戲市場最大

而cga係藍

唔係要罷藍店架咩

拿 同cga割 可能會原諒喎

大家友軍黎仲咩覆我

屎家軍趁朝頭早人少帶風向。

不嬲唔睇 唔關黃藍事我唔會理

覆撚錯
是但啦

係呀，同埋最大問題係，佢地係CGA頭馬黎。所以要上位係一定要經過審查（姐係話做到中資高層，點可能唔紅唔藍呀？）。D人就spin走去話佢做左咩所以係黃/藍，完全無關係

80% 唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，埋堆文化係仆街，但請圈子內自行解決
20% 係關黃藍事，可能會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊

我覺得比黃藍更嚴重

樓主不如收皮
一鳩黎到就二分法 講閪咩
好似唔關黃藍事我地就唔屌得
關黃藍事先要搞大佢咁

大J講緊做到第一都俾人杯得咁西利所以香港9成youtuber都係屎家軍啦咩叫「跳得太快」？係你無睇炸如果youtube係自行調節到，就唔會出現「屎家軍」啦個邏輯就好似兒登係口罩價格高昂個陣，話「自由經濟你理得人」但問題係，自由之下已經帶黎左一元，甚至tik lee自己都講左屎家軍出左江湖封殺俾佢睇唔順眼嘅youtuber 。就係調節失效，民間先要介入呀。

正評 132 負評68
大致上係2:1，同此 post初期相約

以下係猜測
基本而言，此事件進入僵持狀態
隨時間過去，如果沒有新的資料，對此事的關注會慢慢減少
但如果唔拆彈，只係扮死
再爆發的可能性甚高

Cga 一直同屎有密切合作關係

Cga藍營 舊屎係既得利益者之餘仲一直幫cga護航

夾公仔事件 舊屎食多cga幾大利益？

明知夾公仔犯法仲鼓勵人去夾 幫藍營宣傳

Cga藍營原因 監控燈柱 除夕倒數 近幾年政府電競資金

Agree, 根本樓主set投票內容都唔撚客觀，圈子內解決問題真係最撚搞笑，你覺得解決問題過程中異己Kol真係可以暢所欲言地發聲？唔係藍黃問題就唔可以繼續討論落去？

朝早趁人未訓醒又想帶風趕收工end 左件事同風波

唔關黃藍事，就基本上只係 YouTubers 界的事。
可以搞大，但唔好錯 focus

所以問題其實就好撚大

只係成日有人亂用鬥黃

香港電台就收皮 仲係到討論班垃圾

你咁樣同政治同我冇關有咩分別

可以討論，但個 focus 要清楚
究竟係埋堆文化定黃藍定咩
方便狙擊亦方便其他人了解

抵撚佢死

又唔係第一日拍片

人身攻擊犯眾憎都唔識

比人用數據大大力沖落屎坑

政府做最大後台
呢班人已經做緊第一步招攬更多香港YouTuber同年輕觀眾
下一步係未每日出片開始洗腦？

兩樣一齊屌唔得架咩
你咁既logic即係藍絲就唔會有道德問題定點...
我唔明...

屎家軍黎哂正評

如果真係好大機會似啦

屎家軍應該收皮

善用不推文

清晨5點幾先黎開po 公投，點解唔日間先開
要投票樓主不如改左正負皮內容先再講野

所以佢地係CGA同政府揀出黎嘅人，唔通揀佢地唔會睇左各方面，例如政治立場先？姐係你去做中資高層（呢個係一個類比姐），你估人地唔會睇吓，諗吓你係咪可以俾人控制？呢點唔係咩黃唔黃，藍唔藍而係我只係懷疑佢地好大程度係偽黃姐（我從來唔拎佢地做左咩野去講，因為咁好無謂）

咩叫「封殺拎唔到廣告無收入」，香港youtuber就係拎廣告做收入無左廣告，大J呢種香港頂尖就話捱到姐，其他中上流個班呢？咩叫「民間」做唔到野？你可以抵制，退sub，將佢地變成過街老鼠

乜鳩細B 啲大話多到
同舊屎一齊收皮

所以細心睇 可以講條友真係世界佬

Keep同深藍營做合作伙伴

都仲可以標籤做黃

你兩個option都寫得唔好 就算唔關黃藍事都可以繼續狙擊 拉

例如
我老母畀人呃，係好慘，我樓上經常裝修，吵醒我，係好仆街，但呢啲唔關黃藍事

大家唔好推...樓主弱智架....

你叫人點投呀?
唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊

狙擊既話係youtube搞
dislike留言串柒佢地

呢個post講明極大部分既人都唔係因為黃藍先屌柒屎家軍

拉，請大家善用不推文

傻嘅 youtuber 市場價值係view數 訂閱 地區人口認識程度 受歡迎程度

跨國大型企業唔分job比呢班人 佢地屎都無得食

屎家軍既人出現了

睇過條肥閪片講夾公仔單嘢

On撚9到 將成個場成本計曬落夾公仔個part

就好似一間u做埋汽水機生意

將成間u嘅成本 計曬落去部機度咁樣

呢一代既生活習慣真係愈來愈多人睇YouTube
不論老人家成年人小朋友都各有自己鍾意睇既野
好明顯屎家軍一定有一班fans
睇下有幾多view數就知，平均都有一班觀眾係度
個人品德操守，睇事物價值觀，大至對社會議題或大是大非的問題上的對與錯，最容易受影響既其實真係一班小朋友，無論係中學定係小學，都係最容易受朋輩影響既年紀，既然佢哋嘅對象係後生嘅一群，既然佢係講廣東話，咁佢哋嘅對象即係我哋嘅細路，雖然我哋有自由去揀睇定唔睇，但係佢哋係應該要有道德嘅責任。就好似假設食煙係不良習慣，一般經理人公司都唔會比佢哋嘅藝人喺鏡頭前俾人睇到佢食煙一樣。慕容講嘅嘢全部都有來源，仲剪晒人哋親口講過嘅說話，其實就算識唔識慕容都好，睇完佢整合左咁多資料，都應該好好反思下，如果一個圈子嘅YouTubers真係會盲撐一種講法，甚至同政府嘅機構會有掛鉤係一件幾危險既事，最好係小心啲教育下自己個仔女應該點樣選擇YouTube channel

PR公司發功

大家唔好追究住
我吔一齊齊心抗疫先

咁小圈子有咩問題 係咪拍youtube唔可以有小圈子 一定要單打獨鬥

好耐之前一早有人提及cga 有份監控燈柱

仲幫人做宣傳救公司？

知唔知夾公仔區係救緊cga間公司

因為佢地之前同投資者簽左約 搵唔夠錢就要賠 幫藍營救公司

白武士？ 定藍武士呀

好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

個問題係完全判斷唔到呢個人係咪黃思想

但佢做嘅嘢係幫緊藍營

六點晨咁早既投票結果係可信？睇耐啲好喎

唔關黃藍事，純粹私德/人品問題，埋堆文化係仆街，但請圈子內自行解決
圈子內自行解決到就一早解決左啦洗等到而家???
係關黃藍事，可能會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊
唔關黃藍事 但會影響下一代
你叫人點投???

伍仔果條片都係各打50大板
根本夾公仔單野
一早收聲應該係細B同屎
自己衝出來柒

正負皮都投唔落
係唔關黃藍事 但要狙擊落去

條友啲片無聊
樣又唔得聲又唔得
紅到係傳奇黎

樓主on9，連登個正負評系統有撚用咩

同意

樓主真心on9 佢地係唔關黃藍事就唔會洗人腦？你又想spin風向？

藍毛毛黎喳

on9 投票

佢地可以奶共幫港共洗腦 亦同時唔代表佢地係藍囉

樓豬乜春都唔識 亂咁 spin 落係黃藍爭議 你弱智架 ?

國難當前，唔關黃藍事既就唔好阻住行動post啦

你地覺唔覺

依啲 風向 post
十居其九 係出現喺 凌晨時分

點解要spin 落黃藍事？
人品問題係可以洗下一代腦

香港呢幾日發生咗咁多大事
結果連登討論屎來姆，講咗3，4日

我覺得佢呢單野 影響又好深遠wo
佢地掌握住細個班諗野睇野方向
我要統戰都搵佢哋啦

唔係凌晨時份，係清晨時份大家都訓哂個陣

屌屎嘅只係少數，連登仔想借呢件事屌電競雞先係事實黃藍根本無人care,結論樓主兩個option都係唔關事

咁屎染藍 同你染藍邊個最有影響力

之前個西多士就係咁
好多朋友睇完佢就跟佢介紹返大陸玩同食

成班連登仔同所謂嘅youtuber係咪食慣番飽飯冇屎痾
話佢哋可以洗班細嘅腦同藍屍話飯民同黃師會洗人腦一樣咁戇鳩冇腦

做實事啦好冇
出嚟和理唱又好
整吓貼吓文宣又好
幫襯吓黃店又好
坐直飲水又好
睇吓書又好

做實事啦 屌！

拉啦 樓主想淡化件事 屎家軍

唔單止youtuber界既事
片中有提到教人搵錢好易
只要放棄道德同良知
想將香港搞成點？

樓豬同伍公子嗰個 post 露撚哂底

又利用凌晨訓哂覺既時間去製造風向

果然無估錯 , 連登 PR 帶風向集團 係同 臭屎網軍有關

收爐啦 呢幾日一半post都講緊 又推唔到行動post
佢地點都唔係藍架啦 無謂再分化同路人 佢地啲仆街野自己搞番掂就算

唔關黃藍
完

都係一啲小圈子利益嘅嘢， 唔好畀佢哋 放大自己道德黎講

唔關黃藍唔代表佢哋可以私自解決喎

連登好多pr公司
講完

分化中共最開心

可能有人會話咩黃藍 spin 走，但事實就係如果唔關黃藍事，件事就純粹係 YouTubers 界內的事件
樓主白痴仔
你自己已經定左結論 誘導人地點樣投票
個POST仲要5點幾開, 鬼到爆

可唔可以係
唔關黃藍事，但可能會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊

唔藍政府會大批大批錢比佢 唔見佢益下黃嘅youtuber

推呢個

唔撚柒關黃藍事，但係佢地做緊既野係的確係影響下一代，咁你叫我投乜鳩呀？
仲要pin鳩自己所謂既投票結果，你唔撚係網絡垃圾就一撚定係網絡智障
咁一係大家投我呢個留言啦
樓主係網絡垃圾
樓主係網絡智障

人地market拍膠片咁係睇呢D嫁啦
唔通叫D細佬睇伍公子咩
利申:冇睇

樓主又喺度偷換概念

佢係唔係黃藍 都可以洗下一代嘅腦 如果最後youtube得返一種聲音 就係你哋班連登仔今日放過佢而造成

永久狙擊屎家軍直到佢收皮為止

屎家屎開始發揮影響力想帶走件事了

又係你條網絡垃圾打手

其實YOUTUBER真係有好多,
支持推死屎家軍,
不過咁會唔會益晒司徒夾帶果堆獨大?
(雖然佢依家已經係全香港最大)
司徒夾帶旗下有微辣, 小薯茄, 仲有幾位前TVB明星等

有冇聽過電子鴉片
佢地唔需要好似kol100咁
收政府Order 日日拍片食睡痾訓玩就夠

唔開黃藍事 係垃圾問題

圈子内自行解決咪即係討厭政治撚叫人地政治唔好搞到佢

致屎家軍：

如果你地想洗白 就咪撚出片 停止炒作 為場運動好 你係真黃都唔想件事搞到咁 仲喺到借Auman上庭借機spin 抵你地比人話食人血饅頭

小圈子批鬥反對者又有冇問題
你冇錯 係可以小圈子不過唔係個好風氣囉

樓豬智障？？黃唔代表人格冇問題喎
唔關黃藍事，可能會洗下一代腦，必須做好準備，要繼續狙擊

屌你呢個都明顯spin緊

正評就話唔關黃藍事，但叫人圈內解決。
負評就話關黃藍事所以要追擊。

而家係唔撚關黃藍事但要追擊啊，
唔撚係你啲正負評就可以判斷對與錯啊

知巴打你可能唔小心先會咁，
可能語氣重咗少少，
但希望你唔好再犯呢啲錯。

on9樓主set個選項set到咁

唔關黃藍事但必需密切關注
我就當作地真係全黃
再當佢地全部都唔接受港共用錢/壟斷去統戰
港共一樣可以用同樣既方法換過班聽話既幫佢玩

以我所見係人地撩佢地先回應
sigma 大j 幕容 有邊次係班屎家軍開始先
我自己覺得有來有往又唔好講到自己受害者單方面比人批鬥

屌你老母 正負評既內容正一垃圾
乜野關黃藍事先係洗下一代腦呀?
依家唔關黃藍事就唔可以屌佢地教壞下一代呀
而且大家都係YouTube受眾 點樣由佢地解決呀?
依家就係屌緊班網絡垃圾慢性洗腦 溫水煮蛙
係佢地陰d陰d做大個圈子之前消滅佢呀

最後
冇話佢哋係偽黃
網絡垃圾啫

樓下琴日入撚晒去d post 支持班網絡垃圾，同埋照你咁講班人冇野值得追擊，自然冇人理，洗撚你日日係到留言又開post幫班屎家軍。

樓主

又想一次過搞掂，咁無耐性咪由得佢地繼續圍威喂囉

不如幫達哥平反埋